{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 소담향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは11:00時です。 貴節や貴重品は所持してお出かけください。 盗難や紛失の責任は本人にあります。 追加された人数がいる場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しできます。 予約中に料金や料金表が間違って表示された場合は、キャンセルして再予約することができます。 入室利用案内では、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、一軒家の客室、IPTV/WiFi、駐車可能、無料洗濯、海水浴場近くの施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "貴重品は持ち歩いた方がいいですか？",
            "answer": "はい、貴重品や貴重品は所持してお出かけください。 盗難や紛失の責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加された人数がいる場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽が提供されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約中に問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "予約中に料金に関する問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約中に料金や料金表が間違って表示された場合は、キャンセルして再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内では、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、一軒家の客室、IPTV/WiFi、駐車可能、無料洗濯、海水浴場近くの施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 598
    }
}